PRODUCE 101 JAPAN SEASON 2！召集所有PD迷^^

COMING SOON 😳💘✊🏼

唔係俾人告做馬咩？
算9數吧啦

✊🏻

做馬都Gchi💘✊🏼先係真PD迷🤙🏼

😳💘✊🏼

season 1, 出D乜？紅唔起，仲搞 season 2

等松井珠里奈畢業完可以參加多一次拎第一

JO1💘✊🏼

唔係又仔下話

藍色 可能係🤔

💘✊🏼‎

竟然唔整隊架妹對抗niziu

想睇架妹們撕逼

咩資料都未有，好難討論。

乜撚野撕逼

屌上返支那啦

留名

已經講左簡仔啦

😳 宜家先收人

之前個隊紅唔紅？

估佢唔到又整男團，係咪咁多日本人睇仔阿？
而家接受報名，初選搞一大輪，應該下年先開拍。

ok架，oricon實體碟銷量攞過周冠，差J家團一段距離，但憑住吉本公司叫做喺日本幾多曝光，另外靠cj開拓到國際線。

其實係因為男團好搵 見到第一個賣到三四十萬又搞多個

我都知好搵，但咁快整多隊男團咪減少jo1既增長空間。

第一日知吉本黑心公司？
本身以為佢地第二季簡女 其實想睇女多d